{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042333",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍성 스카이"
    },
    "text": "2021年12月にリニューアルが完了した宿泊施設で、旅行と出張客のお客様に常に快適な「くつろぎ」を提供しています。 洪城スカイはグランドオープンし、2022年11月8日にはノーハードPCもオープンしました。 カラオケの新曲は2022年10月まで完備されており、客室にはNETFLIXが設置されています。 パーティールームは4人基準のペンションオプションで、24時間利用できるカラオケがあります。 客室には様々な翡翠品目が備えられています。 周辺にはコンビニ、ホンジュ文化会館とコンリ貯水池が位置しています。 見どころはホンジュソン、ワンデゴル農村体験村、スドクサ、イウンノの家、ヨンボン山です。 周辺にはグルメとしてヤンピョン酔い覚ましスープ、ザ·ボンカムジャタン、皇帝トンカツ、城金ジンジサン、青島羊肉串があり、居酒屋とバーはトマル、トゥエイビー、バレンタインバー、町内のマコガザが位置しています。 未成年者の利用は制限され、入室の際には身分証明書の確認が必要です。 客室チェックインの際に割り当てられ、実際の客室写真とは異なる場合があります。 未成年者の男女同室での宿泊は法的に不可であり、宿泊施設では入室を拒否することがあります。 キャンセルや払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "洪城スカイはいつオープンしましたか？",
            "answer": "洪城スカイは2021年12月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ノーハードPCはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ノーハードPCは2022年11月8日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "カラオケの新曲はいつまで完備されていますか？",
            "answer": "カラオケの新曲は2022年10月まで完備されています。"
        },
        {
            "question": "パーティールームは何人基準のペンションオプションですか？",
            "answer": "パーティールームは4人基準のペンションオプションです。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような見どころがありますか？",
            "answer": "周辺にはホンジュソン、ワンデゴル農村体験村、スドクサ、イウンノの家、ヨンボン山などの見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのようなグルメがありますか？",
            "answer": "周辺にはヤンピョン酔い覚ましスープ、ザ・ボンカムジャタン、皇帝トンカツ、城金ジンジサン、青島羊肉串などのグルメがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者の利用は制限されており、入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室チェックイン時に割り当てられる客室はどのようなものですか？",
            "answer": "客室チェックイン時に割り当てられる客室は実際の客室写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は法的に不可であり、宿泊施設では入室を拒否することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 411
    }
}